【戰書】 你地班連登狗夠薑就踩入我地HSMC campus屌柒我地

你地班連登狗夠薑就踩入我地HSMC campus屌柒我地
成班鍵盤戰士講就凶狠做就碌撚 成班傻尻柒吓柒吓咁 日日淨係識上校園台圍爐 我地求其搵個alumni都已經係JP Morgan高層啦 足夠屌打你班撚樣有餘

廢話少講 RegDay等你班撚屌入黎 我地RegDay係八月十六十七號 你地班連登狗夠薑就踩入我地HSMC campus當住我地幾千人面前屌柒我地 係咁多

成班連登狗淆晒底？

on9

咩係HSMC

點撚樣？

點解有大學唔讀要讀呢間既?

曲線?

人地已經好撚慘了 3萬蚊又無份 又比人笑鳩佢地垃圾偽大學生 你仲要落井下石 唔通真係要佢地認自己係失敗者 廢物所以入恒大咩 算吧啦巴打

SOR 真心問
見佢講得咁好以為勁過一般大學

呢樣真 何止一般大學 恒大秒港大仔
一間書院勁到咁 抵佢串既

唔知...未聽過

Google左
呢D CV平時應該screen走哂?
孤陋寡聞

真心問 咩叫HSMC?
平時禁開錢 HSBC我就知

你搵alumni黎比?
已經輸左

直接碎哂佢

用program
淨係會print有用既人

樓豬下完戰書又潛水

Home Security Monitoring Center

由alevel年代收尖子變咗今日收地底泥，呢間嘢都算經典

唔知 alevel年代恆商 學生 Calvin sun 會點念今時今日既HSMC 學生

請善用起底功能

乜？

恆商丫 咁都唔識

直定曲都好
你留意下GS 果班咩u?

據我所知好多恆商人都屌鬼
不過人地個個讀晒gubs
個名搞到點關佢地q事

佢地以我地為榮 如果唔係我地 你估吓佢母校洗唔洗殺校…？

佢太孤陋寡聞

垃撚圾連登狗

pound of 樓主

其實好諷刺
由神枱跌到狗都唔屌

咁你又乜水呀

咁把炮用自己真名開post啦

話人鍵盤戰士

你呢

有頭髮邊個想做癩痢

唔好意思... 其實恆大係邊

So pound of u post 🐷

恆大被稱為香港第一大學.

恆管仔唔返去搵臭雞含管出嚟狗吠

真心定假膠 廣州lo

十卜樓主

真係唔search都唔知原來HSMC係恒管
BTW你知唔知"求其"既意思點解?

我地恆大仔一人一督精都浸死你地

hsmc係乜？

恒生管理學院（簡稱恒管；英語：Hang Seng Management College，縮寫：HSMC），為香港一所私立專上學院，由恒生商學書院改組而成。恒管由五個學院組成（包括商學院、傳播學院、決策科學學院、人文社會科學學院和翻譯學院），現有約5,000名全日制學生及約200名全職教師。根據the ranking web of university, 恒管的世界排名為10969,於香港排名16。

匯豐

恆管雖然未正名 但係收生好嚴謹 老師又資歷豐富 聽學校講應該今年會同政府申請 下年就會升格做大學

做乜撚嘢 成個小學雞挑機

驚阿？你邊撚度 我地恆大嘅

10909

Wiki都信？肯撚定唔知邊個連登仔亂改嘢抹黑我地恆大

我恆大仔fing住jer等大家

中肯ching

咩哈佛個啲真係收收皮先
你就咁撻恆大個名 班港大仔都唔敢串你

10969

啱丫 上次去interview自介嗰陣 我話自己嚟自university of hang seng d哈佛仔港大仔連埋hr 個個嚇到冇聲出 筆都跌左幾枝落地

恆大is the goodest
i pound of my school
for the teachers
i am very thanks them

Ching英文幾好 讀hangu?

根據《專上學院條例》（香港法例第320章）註冊的認可專上學院獲取大學名銜的修訂路線圖
1)至少在三個範疇獲得學科範圍評審資格，而有關資格可以是相關學科範圍下的子範圍，但必須分屬不同的學科範圍

2)展示若干程度的研究能力，成功獲得公帑資助計劃下與研究有關的資助

3)在緊接申請大學名銜前連續兩個學年，其修讀學位課程的學生人數（相等於全日制學生人數）最少達1,500人

3)獲取香港學術及職業資歷評審局院校評審資格，以證明有關院校在管治及管理、財政可持續性、學術環境、質素保證及研究能力方面，基本上已有能力達到一所大學應有的水準

大家覺得恆管達唔達標？

其實而家恒商係hd定degree

幾時有人會去堆填區同垃圾傾計

曲直難分

喺Ibank 掃地 都係做 Ibank
AIA MT 都係 MT
鯨魚都係魚

唔好同我拋書包

世界第一學府恒大

唔好吹噓

太謙喇 係宇宙第一恆大 我識好多exchange嚟自火星

八大仔淆哂底 剩係夠膽偷偷留下負評

撚得閒理你班廢物咩

成日話我地恒大唔係大
我即刻搏咀
屌你老味
d宣傳都講明Goal for U同大學五件事
唔係大係咩呀

當然
唔係咩丫

有一樣嘢一定第一名
就係吹牛
不過申請轉大學評審範圍

你就垃圾 成班八大駝鳥 自己呃自己 唔接受恆大好過八大呢個事實

咪係，

世界一大

香港地方嚟？ 無人識你喎